知名分析師再預言！電動車、AR 眼鏡是蘋果下世代「王牌新品」

（圖片來源／idropnews）

根據外媒《Apple Insider》的報導，知名分析師郭明錤（Ming Chi-Kuo）又再次針對未來 Apple 產品做出評論，認為 Apple 將於 2020 年發表新的穿戴產品。郭明錤並認為，Apple 將跟進 Google 的腳步，推出首款支援 AR 生態的智慧型眼鏡「Apple Glasses」。

據郭明錤提出的分析資料，Apple 為了延續 2018 年首度破一兆美元市值，將推出 Apple Glasses 與 Apple Car 兩款新產品。郭明錤並樂觀地預估，有了新品助陣，以及蘋果現有的「服務」生態，Apple 的市值有望在未來十年內再翻倍，到達兩兆美元。

而 AR、Apple Car、服務，也將是蘋果未來新產品的 3 大主軸。

（圖片來源／Phone Arena）

郭明錤也談到，繼智慧型手機後，智慧汽車也將變革汽車產業，而 Apple 將重現 2007 年推出 iPhone 改變手機產業的模式，推出以 AR 在內的技術重新定義的電動車。郭明錤並預言，蘋果的汽車將在 2023 至 2025 年現身。

至於前述的 Apple Glasses，郭明錤認為 Apple 執行長蒂姆 · 庫克（Tim Cook），會希望建立一個 AR 增廣實境生態，並有望透過 AR 眼鏡帶來全新的使用者界面。有消息並稱，Apple Glasses 將會搭載一個稱作「rOS」的作業系統。

不過業界人士透露，庫克曾於去年表示 Apple Glasses 以目前的技術，還無法提供最佳使用體驗，因此最快需等到 2020 年才會上市。

專家食屎啦